有咩車係香港有但係你未見過？

TDF
睇相睇唔少 係冇我份

劉馬車

ford 野馬
RX7 FD3S

我連tdf 係咩都唔識

one77 香港係咪炒左架

野馬佐敦長期泊住一部

Lexus LFA

石塘咀紅色每朝都見到

f12?

180sx

LFA

屌巴點會唔識 佢假膠

one77聽講係

無車未見過

老漢推車

老漢推車(人力)

成日行高速都係後鏡見到，之後見埋佢尾燈就知道：「又比一部飛雞爬頭，正」

Corolla hatch
Mazda 2
Aurion

幾時先有人買

15年前我係屋苑見過
嗰位車主仲有一部collector car
- pajero evolution

部22b 唔知係咪改左直出 嘈到仆街
但會聽到好熱血
部pajero 一著好似爆炸咁 俾佢嚇過好多次

不過此車主搬走左好耐

哦屌
原來f12 tdf
有後輸轉向架嘛
應該冇人買 f12已經好少
我鍾意f12 多過lp700

買tdf啦 唔好要gts

朋友講緊100頭放比我
差五倍喎起碼

見過有
不過唔知新款定舊款